新年最唔撚想收到咩賀禮

一年一度交換新年禮物又到了
為左等大家唔好再送垃圾比對方
請票選送禮絕交三寶出黎警下世

壽桃牌爛面

嘉頓雜餅

樂家（陷）仁糖

仲有其他選擇

Slime

唔想收錢
收撚到手軟

鮑食麵
去零食物語執幾盒好過

認真之前去拜年，伯娘送咗鬼口水畀我

我鐘意瑞士糖喎屌你

杏仁朱古力

金莎你又反而要

樂家我ok wo

壽桃牌我覺得OK喎
平時打邊爐都係食佢
感覺好過落即食麵

仲有雞精

樂家杏仁糖 真係咬到牙都甩

上面有張廁紙圖
乜有人送廁紙咩?
呢樣反而好呀 係咪都要用架啦

過幾年冇架喇
分分鐘個個都係scan qr code

金莎都ok 啦
有時係office 少少肚餓咪當kit kat

嘉頓什餅有時口痕都會攞嚟食吓
但係壽桃牌真係垃撚圾嚟
化學成份多到仆街
要煮麵食都唔撚會揀佢

壽桃牌我好中意食

嘉頓雜餅

好少會咬 因為真係好撚硬

元素表其中一樣黎喎大佬

最唔想要金莎 年年放到過期都未食哂

純粹係我撳多左...不過送廁紙夠實用大方

即食海參

一定要送大罐裝先夠報復感

壽桃牌多多都收 成年唔洗買麵

你肯撚定未收過克力架 收到上面果幾樣要還神啦

巴打不如過年期間開個回收壽挑牌post

仲有咩?
我想要個盒 扮廢老

一次都未收過嘉頓雜餅

金莎

請認真睇置頂張圖
克力架係43.8，平嘉頓雜餅一半嫁
收到都份外親切想打獲你

x2...
另外試過收藍罐成功送返出去

請各位留低tg，到左新年我會開POST收集劣食轉贈比未食過嘉頓雜餅既巴打

大陸製造

留名

夏威夷果仁不知幾好食

藍鑽石杏仁正

見到都想嘔

瑞士糖/雜mug大陸糖/曲奇餅一定最垃圾，收到都係拎去掉，反而鮑魚麵/厠紙我唔介意收

藍鑵勁好食，自己間唔時都買嚟食

廁紙我OK喎
如果有人拜年送兩條廁紙/買包米上黎我會好歡迎

呢個我全都要

問題係太大罐
細罐裝我覺得ok

金幣朱古力真係唔想收，又硬又難食

樂家杏仁糖咁撚正都唔岩

藍罐曲奇好好食，有時專登買番幾罐比自己食

嘉頓雜餅好正囉

金沙正呀,
次次有都喪食,
一食就停唔到

未到新年 已經收到盒金莎同果仁

嘉頓什餅

好想收花生nuts 盒裝
成世人未收過

好難食 又咸

藍罐OK
金莎食撚到流牙血 中間粒撚野又無味

樂家杏仁幾好 同無鹽果仁

最唔想收樂家杏仁糖

唉屌早幾日搭車經過屯門公路見到隔離架貨車裝住一板板嘅嘉頓雜餅，我就知新年同罐垃圾餅嘅作戰又就黎開始

瑞士糖應該係最戇鳩

聖經金句

實用就實用 但唔大方

我寧願送個藍罐比人 都唔送廁紙

金莎唔要比我

其實好想金寶湯出禮盒
有12罐係入面， 個個收都笑笑口

重左少少 無人想拎

除咗瑞士蓮朱古力 咩都唔想收

罐頭包 好撚難食

驚有蟲

壽桃牌麵
最撚憎
都唔明點解會送又唔係好食
送金莎藍罐我會ok囉

壽桃牌即係支那野， 係咁多禮物中最撚廢， 送佢不如送出前一丁

邊位唔要金莎，我多多都收

鮑魚麵蝦子麵都好食
藍罐曲奇都係過年先有得食 平時都唔會買

抽到藍罐曲奇算拎大獎了

除咗雜餅其他都好正喎
樂家杏仁糖我琴日都買咗一盒返屋企食

偽藍罐曲奇

貝殼朱古力 真係好難食 但係舅母年年都買

藍罐曲奇真係好攞命
屋企有老人家 佢地一定要買定幾罐喺度驚有人嚟探佢要回禮
然後真係有人嚟拜年嘅 啲人又會送嚟孝敬佢老人家
但佢地死都唔會收回禮
結果每年過完年都會有五六七八盒藍罐喺屋企
一屋得幾條友 邊食得咁多
又要借啲意搵人啃幾盒或者攞去捐
但過完年呢啲高峰期食物銀行又好泛濫處理唔切

一罐五款餅 有糖喺面嗰兩款我全家都唔鍾意食
次次都係擺到淋哂
最後就係老竇同阿哥捱義氣食左佢

難聽過粗口

收金莎真係會收到手軟

壽桃牌係健身l既福音,高蛋白質低脂低卡,同d健身食物比味道已經算幾好

100 coupon 算啦
平時可以用黎買米買廁紙

咁去另一半屋企拜年會送咩？
我上年係問男友
佢話想食金莎我先買金莎上佢屋企

鮑魚麵

樂家都唔要？朱古力味好正

嘉頓雜餅攻防戰

人地送黎都唔緊要
最撚憎係老母將啲餅唔知塞去邊
到年尾攞返盒淋撚晒既嘉頓雜餅出黎叫我食

安全套

因為用唔到

因為好撚平

小心嘉頓之神......

一撚定係金沙

我得罪你

盒裝紙巾就perfect

學韓國人送廁紙幾好，起碼唔洗食到你推我讓

廁紙都得咁condom都得啦

都好丫 祝對方有得用

金莎咁好都唔要？

金莎同壽桃牌

餅乾曲奇蛋捲>>>>>>>>>>金莎杏仁糖

利是

克力架浸牛奶一流喎

你地乾硬？

我寜願要公仔面 杯面

嘉頓雜餅乜原來咁貴

年年都係送米 反正都要食

我覺得幾好食
(利申: 未收過)

有啲牌子出嘅都仲叫有誠意，起碼有味知道自己食緊朱古力
係街市/優之良品秤個啲雜嘜金幣金元寶，屌你個閪，完全冇味，唔知自己食緊乜，去人度拜年食到又唔敢lur

細個拜年收過幾次馬莎朱古力 幾高質

嘉頓雜餅收就未收過 但老母自己走去買 嬲撚死

我發覺得香港人先會嫌棄金莎
去到外國啲朋友個個好中意食
得我一個 既樣

細個都
硬係有朕發霉味

樂家杏仁糖不知幾好食 垃圾post

唔係唔鍾意 係收得太多盒

收樂家杏仁糖

我意思係食到厭左
禮盒版食到糖尿
寧願要明治朱古力

是鳩柒但啦
咪又係求其執件垃圾傳黎傳去